[iMac] 求救 有咩software必裝

岩岩入左部21.5“ iMac
用慣左window 真係要一段時間先適應到

想請教下全能既連登仔 有咩好既software要裝
而家淨係裝左chrome bettertouchtool 同埋sopcast

Photoshop

但係我比較少玩相

有冇d執圖軟件 唔駛咁多功能 但係免費架

都唔知你平時用開咩 基本上得chrome 要裝

啱啱轉用Mac嘅話
建議裝Cheat sheet
幾好用

gimp慢到喊

你呢啲功能本身預覽程式都有

好多mac用家
岩岩裝左個acestream＋kodi 睇波好似好正

Windows

第一下個loading screen

photoshop 又有幾快 ?

Spectacle // 好似windows咁manage d window左一半右一半咁
ClipMenu // copy and paste history

Linux

Microsoft Remote Desktop

留名學野

Google就有啦

利申 唔識揾

你本身用Mac做咩多先？

裝返office果三樣。

bettersnaptool

唔係內置架咩

有乜用？